點樣先可以令所有老人家老有所依，小朋友生活係一個安全嘅環境

見到好多老人家因為貧窮/身體弱/文盲/冇人照顧
好多小朋友生活係冇人理/家暴/虐待嘅環境，導致好大心理影響
到底有咩相對可行嘅方法可以避免呢啲事
建立集中照顧嘅老人院同宿舍可唔可行
（唔理出身同資產都要去，由政府同非弁利機構營運）

天堂

認真想討論下

唔好生